{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 선녀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。 バーベキュー場やその他の施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差や誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 入室時に様々な特典を受けることができ、ファミリールームとカップルルームも利用可能です。 客室は禁煙です。 コンビニや駐車場も利用可能で、海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場やその他の施設の利用には、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の利用は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差や誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、入室時に様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプが利用可能ですか？",
            "answer": "客室タイプとしては、ファミリールームとカップルルームが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや駐車場があり、海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 497
    }
}